如果TVB 依家拍《鹿鼎記》, 應該搵邊7個做老婆仔??

朱唔好同我講有菜C貝

蘇荃 - 那女的卻是個美貌少婦，看模樣不過二十二三歲年紀，微微一笑，媚態橫生，艷麗無匹

楊秀惠

冇個得

我心目中唔會有

大小姐

建寧公主 - 韋小寶霎時間只覺天旋在轉，一交坐倒，心想：“這公主只怕是有些瘋了，我越打她罵她，她越開心。他媽的，這老婊子生的鬼丫頭，難道真的喜歡我這假太監？” 想到她秀麗的面龐，心下迷迷糊糊

麥美恩

有蔡c貝嘅話 查先生會唔會激到翻生？

沐劍屏(小郡主)

岑麗香

咁老做假大后算la

呢個正

方怡

馮盈盈 (比教主捉左果日 )

我都覺, 得佢一個有果種feel

等睇雙兒 阿珂

曾柔

譚凱琪

阿珂真係諗唔到 雙兒有人選

更係叫返大美人返黎拍啦

雙兒 - 適才雙兒服侍自己，熨衣結辮，省了不少力氣，如有這樣一個又美貌、又乖巧的小丫頭伴在身邊，確是快活得很。

林穎彤

呢個都ok
阿珂有無得諗?

龍心=韋小寶
馬車=多隆
女大j=龍兒
牛佬=鰲拜

阿屙--Ali

九難（長平公主）

佘詩曼

都可以

龍兒都計
咁有無小金魚

Ali
張曦雯
FYY
10A

大癲大肺

蘇菲亞公主

張曦雯

10A咁既樣做到邊個 韋春花就得

屌你全部都唔吸引

施琅

香香公主同bella都唔吸引咩

做阿琪襯抬下阿珂得唔得

諗起學是學非近排d古裝情節

新聞台台柱金盈呢？

就咁話啦
到時一定睇

我覺得一般

全部同意，除咗麥美恩

有無第二件癲癲地

黃翠如

咩名?

呢件點止地
直頭傻撚咗啦吓話

雙兒or 曾柔?

FYY做呢個
搵第二個頂佢咪得

杜如風

蕭正南做吳應熊

劉佩月做曾柔
陳螢做阿柯

雷莊兒

岩啦,FYY 都癲癲地

肥頭陀

咁邊個做方姑娘

中大email其實有啲似佢

點解咁多負評
阿蛇十幾年前做過2次長平公主

miss 潘 = 韋春花

中大email = 妓女

胡說八道會

一定嘈撚到pk

做周芷若比較有印象

建寧搵Ali黎做應該幾好

lm

2個角色都做得好好

麗春園請哂佢地就岩

汪明荃
鮑起靜
盧婉恩
蘇恩慈
馮素波
朱咪咪
薛家燕

屌你變撚咗驅風記

邊個做韋爵爺咁慘

U

棋靈王

得鮑姐同佢做到對手戲
計我話搵胡楓做最好

所以 呢家成班女星藝員個個啲表情 眼神都唔自然 膠膠地 無靈氣咁 個個都打哂野 塑膠記 就有份 搵個笑大力啲都唔敢咁 同以前年代啲靈氣迫人 既女明星 邊撚到有得比呀

建寧 - Dada

阿珂

肥媽 鮑姐 dodo姐 汪阿姐 樂小姐

蘇荃 - 黃智雯
建寧 - FYY
方怡 - 趙希洛
曾柔 - 林泳淘
雙兒 - 林穎彤
沐劍屏 - 朱千雪
阿珂 - ViuTv 個楊偲泳

純個人喜好

一定要有靚湯

大帥哥入面佢幾靚
可能佢個樣襯著民國服飾同和服

時裝反而好似爭啲

鹿鼎記咪就係古裝

香香公主有少少睇厭左

不過佢始終都係幾可愛

班小學雞唔識囉

帝女花

cat girl 欣宜 細細粒 衛蘭 家燕姐 鮑姐 肥貓（女裝）

陳明恩

官恩娜？

靚湯
張曦雯
陳瀅
賴蔚玲

至少我地林穎彤係一樣

做咩角色先

蘇荃-汪明荃
阿珂-鮑姐
雙兒-黃淑儀
方怡-李司琪
沐劍屏-盧婉茵
建寧-朱咪咪
曾柔-群姐

蘇菲亞公主-肥媽

平均年齡四十
七個加埋要過三百歲

Tvb依家啲大製作一定係中港合拍，所以應該搵迪麗熱巴做建寧公主

鄭少秋

建寧

靚湯啦

譚凱琪 好撚正啊佢

香港代表呢個年代真係冇個掂.
應該搵 周慧敏 ,
邱淑貞
黎姿.
果個年代班友重掂.

黃智雯做蘇荃
其他諗唔到
諗唔到有邊個後生靚女

第一套應該係碧血劍，同林家棟完全唔襯

女強人Feel

靚湯做沐劍屏

Bella 正

蘇荃 女強人
建寧 CLS
方怡 心計

沐劍屏 天真Tpye 個人唔多鍾意所以亂攝個千雪畀佢
曾柔本身本書少寫，又係求其
阿珂哩啲同小龍女一樣上神枱角色，邊個做都死

簡淑儀做小郡主
靚湯做阿珂

停唔到

其實我係評價緊上面幅上

有咁難明？

點解冇心姐

小郡主

阿柯建寧方怡呢d閪港女格太易搵
大部分女都係做番自己
係得雙兒諗爆頭

呢個反而似建寧

雖然樣唔岩
但達哥平時演開啲角色煩膠程度絕對對得起呀珂呢個角色

簡淑儀-雙兒

夠乖巧

對住台灣海峽fing毛巾

阿柯 - 蔡思貝

正皮被牛佬嘅

都係叫返麥美恩出黎

做真太后

萬貴妃做蘇荃

學是學非
唔要寶兒
ali做阿珂
家琪做佢師姐
mayanne做建寧公主
tiff咁高唯有扮俄妹

呀姐
家燕
Madam lo
羅蘭姐
鮑姐
陳秀珠
偉哥

笑到我仆街

世顯

落街無錢買麵包

老實講，呢堆人拍可能仲好戲

又話tvb

鄺潔楹-雙兒
馮盈盈-建寧
湯洛雯-方怡
朱千雪-曾柔
陳瀅-沐劍屏
朱晨麗-蘇荃
janice man-阿珂

張衛健以前果套都唔記得哂囉

李蔓瑩-雙兒
不過viutv

janice man OK喎 不過佢有無拍過TVB

有
上年套冒險王衛斯理

男主要搵男子仁

做咩jm古裝咁正
呢個楚楚可憐樣又帶點純情

咁邊個做韋小寶

馬子仁

條撚樣真係現代版韋小寶
利申：好葡萄佢條幸福賓周

成7個老婆竟然冇tiffany份

有機會嘅話都想挑戰下
我諗呢個角色都唔容易handle

憂懷國恨 ... 心暗傷

朝偉

我想問你哋係攞原本邊套嚟做參考，1998年嗰套？

揀成堆老女人jm9

是非精

全部老女人

屌你老母一定要有偉哥、表哥、樂曈、淫盈盈、楊卓娜、趙gap洛、再整返個新聞主播

又老又殘，做掃地僧算啦

真係想封樓主做劣食專家

楊秀惠而家咁撚樣衰就算罷啦

呢個有機會，夠癲

吳應熊要做驚做錯野嘅富二代，佢個樣太醒目

都得喎！扮玩性格做到

天橋？

盧海鵬做小寶

你真係好撚正丫

秋仔！上黎！

煒哥做蘇荃

我唔7知！

呢個選角一流中嘅一流！

好耐都冇見咁低質既post

其實佢都適合做建寧公主

香港公主都唔識